招人參加區議會選舉 2019/8/1現況報告(自由系FB同離島區 上線了)

之前既POST :
其實有冇人諗過參選區議會? 每次都有好多建制派自動當選

招人參加區議會選舉 2019/7/16現況報告

【區選血債票償之三】連登仔組素人出戰平台 銀行絲打東區挑機福建幫

現況報告下先
1)自由系 FB上線啦
呢個PAGE會幫手分享 同埋介紹 參與呢次計劃 各區積極考慮參選人的未來資訊(希望我地咁做可以幫手分辨到 真/假 獨立積極考慮參選人)
另外都希望可以招募有興趣幫手既人 一齊運作個專頁
現在網編團急需要 有創意既 作家 同埋 圖像設計師 進行製作
如果有興趣可以搵 TG : @u998397

Facebook專頁及follow Instagram專頁:

希望各爸絲打可以幫手讚好和分享 比更多人知道各極考慮參選人既故事

2)參選區議會白區行動已經開始左兩個月
A.已經同民主動力協調好
另外同反自動(譚香文)果面傾緊撞區問題
注意:大部分分區都已經冇白區 (鄉村地方仲有白區,驚有生命危險)
B.依家做緊既野係幫助 不同地區的素人新郎新娘提高佢地既曝光率
令到更多市民可以知道有班年輕人想幫助社區
C.各新郎新娘亦研究緊政綱 希望可以真正咁幫到個社區
如果對自己住緊既區有意見想加入政綱
歡迎可以聯絡下各區ADMIN比D意見
因為街坊更熟識果區既問題 所以好有用

而現在繼續招募緊義工 助選團/智囊團/文宣團/網編團
希望更多人手 可以令到計劃成功 踢更多保皇黨出區議會

新增左離島區
TG group如下 :
請各位有興趣入分區group既朋友搵以下分區admin申請
總台TG：

中西區：
@totallynotparanoid
灣仔：
@artytc
東區：
@jfthjbnjk
南區：
@mak_tszwun
深水埗：
@J555000
九龍城：
@happuhappu
黃大仙：
@Addoilla
觀塘：
@XiJinPing1999
荃灣：
@gobacktomars
屯門：
@TMgps
元朗：
@loseandquit
北區：
@alipoooopo
大埔：
@edojamie
西貢：
@dllmhksar
沙田：
@superman9191
葵青：
@Passermoon
離島：
@pandorahiu
文宣:
@u998397

推

,推

8.5三罷

推

查詢自己是否已確認登記選民資格

［🎶我們一起禱告吧，來到主跟前屈膝跪拜🎶］

從6月起揭開序幕的漫長抗爭路🛤已踞於香港人之間至今已經兩個月，人人疲憊不堪🤕

因此今個星期繼續有一群熱心的基督徒自發起「與神同行」唱詩活動❤️🎶
希望將詩歌帶到香港的核心——中環「政府山」，呼喚當權者歸回上帝🗣同時驅走黑暗☀️

我們亦會為着過去的721中環及元朗、728上環所發生之事擺上，為着這些實在令人擔心😖，令到社區彌漫一片白色恐怖的事情🌁獻上禱告，在彼端一起守望，祝福香港，祝福社會🙏

希望大家到場支持📣🙆🏻‍♀️

Channel:

日期：03-08-2019
地點：中環遮打花園
時間：19：00至22：00
（18：30集合）
路線：中途途經律政中心
及禮賓府公眾活動區

*是次活動正在申請不反對通知書

#walkingwithgodhk

據小編統計，目前有機會讓建制派自動當選選區如下：

A中西區 2個
A04山頂 自由黨楊哲安
A11西營盤 民建聯盧懿杏-->民建聯劉天正

B灣仔區 0個

C東區 0個

D南區 0個

E油尖旺區 0個

F深水埗區 0個

G九龍城區 0個

H黃大仙區 0個

J觀塘區 3個
J07佐敦谷 民建聯顏汶羽
J09雙順 符碧珍
J26油塘西 呂東孩

K荃灣區 0個

L屯門區 1個
L29屯門鄉郊 陶錫源

M元朗區 9個
M04元龍 經民聯王威信
M05十八鄉中 梁明堅
M10十八鄉北 沈豪傑
M12十八鄉西 梁福元
M15廈村 鄧家良
M16屏山中 鄧慶業
M34屏山北 楊家安
M36新田 文家駒
M38八鄉北 鄧鎔耀

N北區 1個
N16沙打 民建聯溫和輝-->民建聯高維基

P大埔區 2個
P13林村谷 經民聯陳灶良
P19西貢北 經民聯李華光

Q西貢區 0個

R沙田區 0個

S葵青區 1個
S16華麗 經民聯黃耀聰

T離島區 0個

暫時總共有19區有機會讓建制派自動當選

跌破20

我冇嘢講

推

油塘西冇人

這我85會罷工

push

Pushhhh

#我係香港人
#我8月5罷工
#光復香港時代革命

要避免呢種情況!

樓主話已經無白區? 但元朗區以外仲有10個?

大部分分區都已經冇白區 (鄉村地方仲有白區,驚有生命危險)

提防政黨騎劫

再推

Push

PUSH

推下先

成日話講11月區選係食人血饅頭嘅 都無撚腦